# Cách tính tuổi thai chính xác như máy

Bà bầu ở giai đoạn có thai cũng được phổ biến việc tính chính xác tuổi thai là vô cùng cần thiết để xác định xem thai nhi có đang phát triển tốt và giúp cho mẹ dự đoán ngày sinh